<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Miguel</title>
    <link>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Miguel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 14:13:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>TDD</title>
      <link>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 14:13:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_4/</guid>
      <description>TDD test-driven development El TDD es el desarrollo basado en pruebas, y conciste en generar primero las pruebas necesarias con base en los requerimientos y posteriormente generar el codigo necesario para complir con esos requermientos y al final generar una optimizacion del codigo generado sin dejar de lado qe la prueba debe seguir siendo aprobatoria.
Flujo del TDD  Entender los requerimientos. Plazmar los requerimientos a una prueba unitaria. Generar el codigo necesario para pasar la prueba y pasar las pruebas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>D칤a 2, semana 2</title>
      <link>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 13:23:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description> En esta sesion parendimos de de como funcionan los contextos y la importancia de los mismos.
  Comando de Git del dia: git restore (con esto deshacemos los cambis realizados en la secion hasta el commit anterior)
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>D칤a 1, semana 2</title>
      <link>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 22:23:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Esta secion fue bastante, mi princila aprendisaje de esta sesion fue que adentramos en Git, tratamos lo que son los entornos y como entenderlos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>D칤a 4, semana 1</title>
      <link>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 13:23:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Despu칠s de la sesi칩n de ayer me encuentro motivado y abrumado, el Mission Comander Gilmar esta a otro nivel, empezare a trabajar en mis habilidades para estar al mismo nivel algun dia, empezare por realizar estas bit치coras y mantener actualizado el estatus de la misi칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 12:45:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para un desarrollador es importante trabajar en su cultura profecinal asi como trabajar los siguientes aspectos:
  Comunicacion. Gestion de tiempo. Salud mental.   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://meclajer.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游땏
  Jugador de videojuegos casual. Amante de la fotograf칤a.   Uno de mis mayores pasatiempos son los videojuegos y la fotograf칤a, adem치s me gusta mucho el desarrollo de aplicaciones web y me gustar칤a aprender m치s acerca de gesti칩n de desarrollo de software.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
